有冇巴打有玩開payday2

如題
冇玩一排好似多左好多野
連skill tree都唔同埋
有冇巴打 教我/一齊玩番
留低steam id一齊玩

近排都玩返，多咗勁多關同人物

好似冇乜連登仔鐘意打劫
留個名先

因為唔係4個fd 會好無引
唔齊腳又唔會玩，齊腳又唔會訓上登討論